番shift/ 夜班既人，係咪已經放棄管理健康？

點睇

我做保安晚晚都訓足 好養生 咩叫放棄管理健康

番夜表示做3粒鐘瞓9粒鐘，收工無嘢做番屋企再瞓，真係浪費生命

坐住訓定係有床先

請人?

都健康過你

無工返最健康

不了，珍惜健康嘅人唔啱傾

可能後生都見到健康問題
係肥咗啲啲

問下做big4 既人食開咩補品

日日做十幾粒鐘 賺幾皮至十幾皮

夜班日日瞓到自然醒，不知幾爽

日日番夜都好似打仗咁 想訓都冇得訓 呢幾年身體明顯差左

紀律部隊9成通宵都係訓

朝朝收工啲內臟好似已經腐爛咗咁

幾時死

不嬲默許
唔好咁開揚咪得

多數退休冇耐就香

唔驚俾狗周到？

1980年豪宅看更當值瞓覺被判入獄

現時就連公屋都有保安員看門口，而且要做保安員還要考牌，但從前保安員又稱「看更」，當值時讀報紙、聽賽馬消息，以至打開帆布床公然「大覺瞓」是平常事。1980年3月18日，西區裁判法院一天內審理2宗保安員當值睡覺案件，3名告分別被判入獄14天或罰款。

首宗案件發生於豪宅區的山頂梅道11號，當時兩名巴基斯坦裔男子受聘在晚上8時至翌日早上8時擔任保安員，職責包括在大廈外巡邏及每小時向地下控制室報到。但同年1月中旬凌晨，大廈一單位遭賊人闖入打劫，探員接報到場調查時卻無法找到保安員，經調查後2名保安員懷疑「失蹤」逾3個小時。

探員其後發現保安員身處控制室，內裏放有毛毯等物品，經盤問後，2人僅承認睡了半個小時。警方徵詢律政司意見後，決定起訴2人當值時睡覺及疏於職責等罪名，法庭宣判2人所有罪名成名，判處入獄14天。

法庭同日審理另一宗案件，地點位於山頂道17號一幢大廈，一名住客早前於凌晨1時許返家，一名巴裔保安員躲在房內地下睡覺，於是走到相鄰大廈的管理處，找負責人返回現場作見證，隨即召警到場，將熟睡的保安員叫醒及拘捕。該保安員最終被控當值時睡覺及未有攜帶看更證，2項罪名均成立，分別罰款500元及250元，屬相關罪行的最高刑罰。

對上一次保安訓教比人捉去坐監好似已經係1980年 仲要係咁岩比人打劫

其實返夜 無乜邊份工係keep住做野
通常做2-3hr, 訓8-9hr

啲返夜嘅大嘅 都會訓下啦